# Gootax Gearman workers

## 2.38.0(13.08.2018)
- добавлен реконнект соединения к mysql при timeout

## 2.37.1(23.07.2018)
- исправлен баг с начислением бонусов клиенту, когда у устройства нет device_token

## 2.37.0(18.07.2018)
[#6242](https://red.gootax.pro/issues/6242) - в Stripe в режиме Connect -> Пополнение баланса водителя идёт на счет партнера

## 2.35.0(06.07.2018)
- [#6073](https://red.gootax.pro/issues/6073) - добавлено логирование ошибок приложения в Sentry (https://sentry.io)

## 2.34.0 (04.07.2018)
- [#5965](https://red.gootax.pro/issues/5965) - Stripe: списание денег с карточки клиента в пользу аккаунта партнера
 
## 2.33.0 (22.06.2018)
 - [#5979](https://red.gootax.pro/issues/5979) - правки в отправке почты
 - [#6053](https://red.gootax.pro/issues/6053) - исправлена ошибка в системе оплаты заказа при одновременном использовании бонусов и карты 

## 2.32.0 (13.06.2018)
 - [#5625](https://red.gootax.pro/issues/5625) - переделана отправка почты

## 2.31.1 (07.06.2018)
 - [#5956](https://red.gootax.pro/issues/5956) - номера начинающие с 7 заменяются на +7 для SemySMS
 
## 2.31.0 (30.05.2018)
 - [#4757](https://red.gootax.pro/issues/4757) - Добавлены сервера смс провайдеров в env файл
 - [#5838](https://red.gootax.pro/issues/5838) - Добавлен новый смс провайдер SemySMS
 
## 2.30.2 (08.05.2018)
- исправлен баг с возвратом денег после правки в платежном шлюзе для работы в разных филалах

## 2.30.0 (03.05.2018)
 - [#5388](https://red.gootax.pro/issues/5388) - правки в платежном шлюзе для работы в разных филиалах

## 2.29.0 (22.03.2018)
- [#5628](https://red.gootax.pro/issues/5628) - добавлены настройки для конфигурирования кеша схемы бд и префикса ключа кеша
- update Yii2 2.0.12.0 -> 2.0.12.2  

## 2.28.0 (22.03.2018)
- [#5276](https://red.gootax.pro/issues/5276) - доработка метода /status - добавлен api_cashdesk

## 2.27.0 (20.03.2018)
- [#3628](https://red.gootax.pro/issues/3628) - обработка операций по промокодам в биллинге

## 2.26.0 (07.03.2018)
- [#5050](https://red.gootax.pro/issues/5050) - внедрение МодульКассы для фискализации чеков после завершения поездки

## 2.25.0 (05.03.2018)
- [#5016](https://red.gootax.pro/issues/5016) - подключение смс провайдера sms-online
- [#4990](https://red.gootax.pro/issues/4990) - подключение смс провайдера nikita KG
- [#4389](https://red.gootax.pro/issues/4389) - добавлены подписи для смс провайдеров Nikita и SMS broker

## 2.23.20 (19.02.2018)
- [#5187](https://red.gootax.pro/issues/5187) - локализация письма восстановления пароля
                                       
## 2.23.10 (19.02.2018)
- [#4840](https://red.gootax.pro/issues/4840) - подключение нового смс провайдера smsline
- [#4984](https://red.gootax.pro/issues/4984) - локализация письма приглашения сотрудника 

## 2.23.0 (02.02.2018)
- [#4846](https://red.gootax.pro/issues/4846) - доработка для Яндекс.Кассы - чек клиенту

## 2.22.1 (29.01.2018)
- [#3902](https://red.gootax.pro/issues/3902) - возможность отправлять информацию на внешний сервер о поступлениях и списаниях по балансу исполнителя

## 2.21.1 (14.01.2018)
 - произведен рефакторинг - использование таймаутов для http/s запросов из .env файла 

## 2.21.0 (26.12.2017)
- [#4488](https://red.gootax.pro/issues/4488) - формирование статистики по заказам компании



## 2.20.0 (06.12.2017)
- [#4215](https://red.gootax.pro/issues/4215) - интеграция с Paynet
- [#4362](https://red.gootax.pro/issues/4362) - сообщение об ошибке безналичной оплаты при попытке списать бонусы за поездку в панели и в водительском приложении

## 2.19.0 (29.11.2017)
- [#4107](https://red.gootax.pro/issues/4107) - переработка логики в Яндекс.Безопасная сделка

## 2.18.0
- [#4247](https://red.gootax.pro/issues/4247) - Подключение смс провайдера Nikita

## 2.17.2
- Добавлено логгирование в кибану для смс провайдера Megafon.tj (SMPP)

## 2.17.0 (27.10.2017)
- [#3900](https://red.gootax.pro/issues/3900)  - Подключение СМС провайдера Comtass для Судана
- [#3957](https://red.gootax.pro/issues/3957)  - Подключение СМС провайдера Mediasend для Казахстана

## 2.16.0 (19.10.2017)
- [#3771](https://red.gootax.pro/issues/3771)  - Подключение СМС провайдера для Узбекистана Альфа Такси (коробка №2)

## 2.15.1 (21.09.2017)
- [#3754](https://red.gootax.pro/issues/3754)  - исправлены СМС для провайдера Motive.az

## 2.15.0 (21.09.2017)
- [#3350](https://red.gootax.pro/issues/3350) - Яндекс Касса - безопасная сделка

## 2.14.0 (21.09.2017)
- [#3723](https://red.gootax.pro/issues/3723) - изменен УРЛ у СМС сервера clickatell
- [#3677](https://red.gootax.pro/issues/3677) - внедрен СМС провайдер для Таджикистана

## 2.13.0 (14.08.2017)
- исправлен идентификатор лога обработчика биллинга и идентификатор сервиса в методе получения версии